[選擇困難]6Plus換機 邊部好?

是甘的, 最近部6+打左柴

而家煩惱近到底換邊部機好，唔考慮細機4.7

6s plus又好似舊左少少

7plus 128gb 又同 8plus 64差唔多

8 plus 256 又好似好傻豬左咁

傳說中既iPhone X 256連apple care 同 8plus 256連apple care都係相差2000蚊

完全唔知點揀 各位爸打比下意見

另外，而家64其實仲夠唔夠用? 我部6+都係64 完全死亡前都仲有10gb左右既。

死咩？有性趣

push

IPX

甘你老母

甘你老母
利申：兩個建議，7 Plus用到等iPhone X有貨，8 Plus用到下年9月等新機發佈

巴打變爸打

甘你老

7 plus 128gb

iphone x for sure

+1

兩部都難揀 其實速度黎緊兩部根本無咩差別

7+128
優點 用ios10(reseller) / 粒電襟D/128gb大容量 , 但致命傷係出左一年既舊機 只係平得8+64 $200

8+64
優點 機背靚好多 硬件始終新d
缺點 ios11 / 粒電唔穩陣 / 得64gb / 貴$200 / 重d再大部d

搭單問 我手上用緊6 想換8plus
64GB其實夠唔夠用？我部6一出個陣即買 宜家仲有28GB剩底係度 新8plus 會唔會影相拍片個儲存量大好多

7 plus 128 gb

8plus ios11 相同片新格式 儲存量細40%到

8+64
唔夠用買icloud

iPhone X真係咁好炒咩